警告你班泛民唔好阻住攬炒，再阻頭阻勢唯有當保皇黨處理

攬住佢個所謂初選嚟炒，成日嘰嘰趷趷